消防救護都黎晒 警察係邊?

內容唔想打 打家都明

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗邊度邊度有人縱火, 有人受傷

內容唔想打 大家都明

禍必及妻兒